# Тестовое задание #

На входе есть большой текстовый файл, где каждая строка имеет вид Number. String
Например:
415. Apple
30432. Something something something
1. Apple
32. Cherry is the best
2. Banana is yellow
Обе части могут в пределах файла повторяться. Необходимо получить на выходе другой файл, где
все строки отсортированы. Критерий сортировки: сначала сравнивается часть String, если она
совпадает, тогда Number.
Т.е. в примере выше должно получиться
1. Apple
415. Apple
2. Banana is yellow
32. Cherry is the best
30432. Something something something
Требуется написать две программы:
### 1. Утилита для создания тестового файла заданного размера. ###
Результатом работы должен быть текстовый файл описанного выше вида. Должно быть какое-то количество строк с одинаковой
частью String.
### 2. Сортировщик. ###
Важный момент, файл может быть очень большой. Для тестирования будет использоваться размер ~100Gb.
При оценке выполненного задания мы будем в первую очередь смотреть на результат
(корректность генерации/сортировки и время работы), во вторую на то, как кандидат пишет код.
Язык программирования на усмотрение кандидата любой из C#/C++/Delphi. С нашей точки
зрения, выбранный язык ни на что не влияет.